俄羅斯西伯利亞油井大火 俄軍用MT12反坦克炮射擊撲滅

俄羅斯8日發表聲明，上月30日在西伯利亞伊爾庫茨克地區的一處油井大火，軍方接獲通知後，立即召集軍官，並運送一架反坦克炮（MT-12 Rapira anti-tank）至事發地點，從距離井口180公尺處發射炮彈以平息火焰，俄羅斯國防部表示發射炮彈滅火有助於設置防噴設備，然後密封油井並滅火。影片可以看到穿著全套軍事防彈衣和頭盔、口罩的士兵，安裝炮彈發射。發生大火的油井由伊爾庫茨克石油公司的一家子公司經營，2018年該公司生產了900萬噸石油和天然氣凝析油。

天照

俄佬D油冇地方放？ 呢排又放入海又燒🔥。

爆風滅火 早一兩年唔知睇咩聽過下

唔識抽返D海上油
咪一把火燒晒D油
咁咪搞店海上油事件囉
不過D Co2又係第二件事了